突發 疆係越老越辣 依後對住藍絲識點做未？

根本班垃圾港豬淺藍就係咁
未燒到去自己到就口響響
又燒到個屎忽就縮唔切

一燒到

好醒

Good post

智慧老人

推下

推 好有道理

老人家睿智

笑撚咗

其實都唔算係咩智慧啦

就好似平時 中國人成日講愛國
反共人士就會問:「如果比張綠卡你, 你會唔會去美國??」
D中國人都會即時啞左

智老

Btw 薑

依家好多人話唔去嫁，英文都唔識多隻點去

但會有人答你：我又唔會犯法，乜事都無
又可以點答

就算唔識英文, D中國人一樣會去

去美國唐人街,做洗碗
人工已經高過你係大陸打工幾倍

最重要是, 你在美國, 生命有保障
你在中國, 行行下街都可能被 城管打死, 被官員開車撞死

屌 俾錢百幾萬搵人偽造文件 假結婚都去
唔識英文算乜撚野

推

借推，文宣黎啦
放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

咁我地就真係推依個出去俾林奠實行 睇下到時全香港有無100條友拎藍色

唔該

現實 :
我梗係拎藍色身份証, 我係中國人 ! 你又拎咩色身份証呀？
老人一面無奈向大家笑一笑，連說下去的心力都沒有就行開了。
( 經理一向精明, 9 UP 跟本唔使上身, 跟本無損失, 使乜同你講真心話 )

FF 就得，現實藍絲最識 9up，唔會比你兇到

葉德閒個 MTR 都係，照佢咁做 9 成係反吊你仲大聲

你吊一野佢會收皮？平行時空啦